# novel

- title: 不是真正同伴的我被逐出了勇者隊伍，因此決定在邊境過上慢生活
- title_jp: 真の仲間じゃないと勇者のパーティーを追い出されたので、辺境でスローライフすることにしました
- title_tieba: 在边境悠闲的度日
- author: ざっぽん
- source: http://ncode.syosetu.com/n3527ei/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81ATStI2v8L.jpg
- publisher: 角川文库
- date: 2018-10-24T12:58:43+08:00
- status: 连载中

## series

- name: 真の仲間じゃないと勇者のパーティーを追い出されたので、辺境でスローライフすることにしました

## preface


```
自魔王的侵略使人类陷入危机时，从人类中诞生了勇者为起端。在这个世界里，所有人都有着自己的职责，主人公有着守护勇者的「引导者」之加护的力量，但因某个理由而被赶出了勇者队伍。

　勇者の加護を持つ少女と魔王が戦うファンタジー世界。その世界で、初期レベルだけが高い『導き手』の加護を持つレッドは、妹である勇者の初期パーティーとして戦ってきた。  
　だがレベルが高いだけで魔法も武技も超能力もない加護では次第に戦いについていけなくなり、ついに仲間の一人の賢者から「お前は真の仲間じゃない」と装備を全て奪われ、銅の剣一本でパーティーを追い出されてしまう。  

　すっかり心が折れてしまったレッドは、世界の命運なんて知ったことか魔王軍との戦いから遠く離れた辺境の地ゾルタンで、目立たず1人楽しく生きてやると、旅の中で身につけた知識を活かし薬草屋を開くためとお金を貯めることにした。  

　下町で暮らすハーフエルフの大工や、勇者の仲間にならなかったお姫様と一緒に、生まれついての加護が支配する世界で目指せ辺境スローライフ！  

2巻も無事発売決まりました！　スニーカー文庫様からやすも先生のイラスト付きで2018年9月1日に発売予定です！  
池野雅博先生によるコミカライズもスタートしました！　月刊少年エースで連載中です！  
またコミカライズ版はコミックウォーカーとニコニコ静画でも無料公開されていますので、ぜひ見てみてください！  

コミックウォーカー様  
https://comic-walker.com/contents/detail/KDCW_KS01200352010000_68/  

ニコニコ静画様  
http://seiga.nicovideo.jp/comic/34533?track=verticalwatch_epinfo2
```

## tags

- node-novel
- dmzj
- 冒险
- 后宫
- 异界
- 日本
- 穿越
- スローライフ
- ファンタジー
- 不遇スタート
- 主人公はそこそこ強い
- 恋愛
- 書籍化

# contribute

- 某A（LKID：涟漪）
- 神奇的萝莉萝
- 董君（LKID：bbb252）
- 矢雀汉化组·佐尔坦分部
- 轻之国度

# options

## dmzj

- novel_id: 2534

## wenku8

- novel_id: 2449

## syosetu

- txtdownload_id: undefined
- novel_id: n3527ei

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 4
- startIndex: 1

## textlayout

- allow_lf2: false

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n3527ei&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [在边境悠闲的度日吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E5%9C%A8%E8%BE%B9%E5%A2%83%E6%82%A0%E9%97%B2%E7%9A%84%E5%BA%A6%E6%97%A5&ie=utf-8 "在边境悠闲的度日")



